{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302560",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "설촌냉면석갈비"
    },
    "text": "ソルチョン冷麺石カルビ (설촌냉면석갈비)\\n\n忠清南道天安市東南区新富洞592\\n\n韓食-冷麺 , 11:00 ~ 22:00 , 祝日当日 , 60席/部屋:部屋なし , 20年の経歴を持つ四季冷麺とソクカルビ専門店「ソルチョン冷麺ソクカルビ」をご紹介する。 毎朝9時~11時に出汁を直接煮込み、その日すぐに使用して出汁の深い味を感じることができ、特別な冷麺に出会える。 親切で情熱あふれるオーナーがすべての料理を直接調理し、最高の冷麺の味と炭火の香りでいっぱいの石カルビの絶妙な味を感じることができる。 この他にも広い駐車施設と包装·配達サービスまで提供されているので、雪村冷麺石カルビの味をしっかり感じてみよう。 フランチャイズ加盟店への問い合わせも大歓迎だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "ソルチョン冷麺石カルビ（설촌냉면석갈비）です。"
        },
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "忠清南道天安市東南区新富洞592にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "祝日の営業もありますか？",
            "answer": "はい、祝日の営業も行っています。"
        },
        {
            "question": "このお店の座席数と個室の有無はどうですか？",
            "answer": "60席あり、個室はありません。"
        },
        {
            "question": "このお店の経歴は何年ですか？",
            "answer": "このお店は20年の経歴があります。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "四季冷麺とソクカルビが特徴的なメニューです。"
        },
        {
            "question": "このお店の冷麺はどのように作られていますか？",
            "answer": "毎朝9時から11時までに出汁を直接煮込み、その日すぐに使用して出汁の深い味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "このお店は石カルビも提供していますか？",
            "answer": "はい、このお店では炭火の香りでいっぱいの石カルビも提供しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の駐車施設や配達サービスはありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車施設と包装・配達サービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "このお店はフランチャイズ加盟店への問い合わせも受け付けていますか？",
            "answer": "はい、フランチャイズ加盟店への問い合わせも大歓迎です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 354
    }
}